[Switch/3DS討論]|ARMS中文|異度神劍2|魔界戰記5|俄羅斯方塊|瑪車8|(67)

ARMS 11月30日更新後對應繁體中文

Splatoon2 冬季大型更新預告片

更新日期:
Part 1 11月24日
Part 2 12月中旬
更新內容詳情:

『Fire Emblem Heroes』正式對應中文

Android:
iOS:

Smartphone版動物之森
「Animal Crossing: Pocket Camp | どうぶつの森ポッケキャップ」
已上架各國App Store/ Google Play Store (香港未有)

異度神劍 2
2017年12月1日 全球同步發售 支援 繁體中文

魔法氣泡俄羅斯方塊S
2017年12月1日 支援 繁體中文 (※預定透過更新資料進行中文支援)

魔界戰記 DISGAEA 5
2017年12月1日 支援 繁體中文 (※預定透過更新資料進行中文支援)

瑪利歐賽車8 豪華版
2017年12月15日 支援 繁體中文 (※預定透過更新資料進行中文支援)

薩爾達傳說: 曠野之息
2018年初 支援 繁體中文 (※預定透過更新資料進行中文支援)

超級瑪利歐 奧德賽
2017年10月27日 全球同步發售 支援 繁體中文

你裁我剪! 斯尼帕Plus
2017年11月10日 全球同步發售 支援 繁體中文

The Elder Scrolls V: Skyrim
2017年11月18日 全球同步發售 支援 繁體中文

新發售遊戲 ([ ]中為對應語言)

Switch:
10月27日 Super Mario Odyssey 超級瑪利歐奧德賽 [中/英/日文]
11月10日 Snippeclips Plus (你裁我剪! 斯尼帕Plus) [中文] (持有原版者可透過買DLC升級)
11月10日 Doom
11月14日 L.A. Noire
11月14日 LEGO Marvel Super Heroes 2 [中文]
11月18日 The Elder Scroll V Skyrim [中文]
11月24日 シノビリフレ 閃乱カグラ [eShop限定] 1000Yen
11月23日 Worms W.M.D 百戰天蟲 [eShop限定]
11月28日 生化危機 啟示錄 1+2 [中文]
11月30日 ARMS 中文化更新
12月1日 Xenoblade 2 異度神劍 2 [中文]
12月1日 魔界戰記 DISGAEA 5 [中文版] & 日版中文化更新
12月1日 PuyoTetrisS 魔法氣泡俄羅斯方塊S[中文版] & 日版中文化更新
12月15日 瑪利歐賽車8 豪華版 [中文版] & 中文化更新

3DS:
11月17日 Pokemon 究極之日 / 究極之月 [全版本都有 中/日/英文]
11月22日 逆轉裁判4
12月7日 妖怪手錶Busters 2 秘宝伝説バンバラヤー

Amiibo:
10月27日 超級瑪利歐奧德賽 Amiibo x3
11月10日 Zelda BOTW 四英傑Amiibo x4

iOS/Android:
11月22日 動物之森: Pocket Camp 免費 [日/英文]

常見問題

Q: 駁上電視玩 畫面會定格/疾, 但係手提mode又無事?
A: 有批機出事, 請致電香港任天堂安排更換

Q: 孖車/炸彈人/ARMS/Splatoon2等網絡對戰遊戲online玩唔到?
A: 港服未開, 去轉region做日本/美國

Q: 電量顯示有問題? 叉到100%熄機再開無左十幾%? 叉到XX%之後唔識再上?
A: Bug黎, 要等更新解決, 唔好熄機就得 (Sleep mode方便好多添啦)

Q: JoyCon 連接有問題/ 用用下無反應?
A: 可以試下撳實JoyCon側邊個Sync掣2秒

Q: 點揀叉電器/USB-C 線?
A:

Q: JoyCon手帶調轉插點算?
A:

Q: 點連5Ghz WiFi?
A: Set 個WiFi Channel去36-64 or 100-140之間

Q: 點連啲要打ac pw 登入嘅WIFI?
A: 無解

Q: 部機黑畫面/定咗格/撳電源掣冇反應
A: 長撳開關掣十二秒

Q: 要keep咩先有保養?
A: 1. 需維修的主機及配件 2. 主機外箱 3. 印有銷售店舖名稱或蓋印之購買收據 4. 主機包裝內之香港原裝行貨保固證

Q: 孖車8/Zelda咩版先有英文/日文?
A: 跟你部機嘅語言(可以入設定轉)，無中文

Q: Switch行版/日版/美版有咩分別?
A: 行版有保養同香港用嘅三腳火牛(不過任何版本都係用國際牛)，其他一樣，內置多國語言(無中文)

Q: Switch有無鎖區?
A: 無，eShop 分區跟 ac，一機可同時登入 8 個 ac

Q: 點解話入唔到eShop?話shop not available?
A: 港服未開，建議開多個美國/日本ac 入 美/日eShop啦

Q: 左Joy-Con出事?
A: Joy-Con連接/同步問題解決方法:
更新Switch系統後插左右Joy-Cons落Switch本體再重開機或可解決Joy-Con連接/同步問題
亦可嘗試入手掣setting disconnect joycon 再重新開機
都係唔得嘅可以致電香港任天堂安排測試&更換

Nintendo Switch 遊戲Demo整合

# Sonic Forces [日eShop]
# Oceanhorn [美eShop]
# Lost Sphear [日eShop]
# Project Octopath Travelers [全eShop]
# Pokken 寵拳 [全eShop]
# Monster Hunter XX Nintendo Switch Ver. [日eShop]
# Voez [全eShop]
# 雷射超人傳奇決定版 [歐美eShop]
# Snipperclips [全eShop]
# Blaster Master Zero/ ブラスターマスター ゼロ [全eShop]
# Disgaea 5 Complete (魔界戰記5) [美/歐eShop]
# DQ Heroes I + II [ドラゴンクエストヒーローズI・II] [日eShop]
# Just Dance 2018 [歐美eShop]
# プランテラ DX [日eShop]
# 全民地底探險 [みんなでワイワイ！スペランカー] [日eShop]
# Spelunker Party! [全民地底探險英文版] [歐美eShop]
# PuyoPuyo Tetris [ぷよぷよテトリス] [日文日eShop/英文美歐eShop]

Switch and Play
Nintendo Switch 2017年3月3日 於香港正式發售
售價 港幣$2,340
跟機國際牛，不設鎖區

任天堂Switch香港官網

3DS Q&A:
WiiU Q&A:

連登post(66)

任天堂Switch Online App開放下載 (香港未有)

App功能
1.同唔同遊戲會有連動要素, 例如Splatoon2, 透過個app可以睇到自己嘅對戰相關數據同買裝
2. 可以進行語音通話

任天堂Switch會員服務2018年開始收費

服務內容:
1. 網絡對戰, 直至2018年服務開始前用家可免費使用此功能
2. 使用網絡對戰開房/配對及語音通話App, 其測試版已開放下載
3. 可以遊玩追加網絡功能的"任天堂經典遊戲", 遊戲數目會不斷增加, 首批已知遊戲包括 「Super Mario Bros. 3」, 「Balloon Fight」, 「Dr. Mario」
4. eShop 遊戲優惠

收費:
每年 19.99USD/ 2400YEN (約港幣$160)
可只購買1或3個月會員資格, 惟其價格亦較昂貴

Nintendo Switch家長監護程式
*裝左可以睇返自已玩左幾耐

Android:
iOS:

任天堂會員 - MyNintendo (對應中文)

Switch概念介紹

Switch遊戲玩法介紹

3DS 舊機轉新機 資料轉移 教學

港版機/New3DS(LL)/2DS特點:

任天堂平台遊戲發售表(更新至11月30日 價錢以日版為準,如冇日版則以美版為準):

2017年 秋:
Switch 10月27日 超級瑪利歐奧德賽 [中文]
Amiibo 10月27日 超級瑪利歐奧德賽 Amiibo X3
Switch 主機 10月27日 超級瑪利歐奧德賽+酒紅Joy-Con+主題保護套+Switch本體
Switch 硬件 10月27日 酒紅Joy-Con
Switch 10月31日 大富翁 Monopoly for Nintendo Switch
3DS 11月2日 Girls Mode 4 Star Stylist
Switch 11月2日 ロロロロ 1200YEN E-Shop限定
3DS 主機 11月3日 精靈球主題New2DS
Switch 11月7日 Sonic Forces [中文]
Switch 11月7日 UNO [日eShop]
Switch 11月9日 無双OROCHI2 Ultimate 6800YEN
Switch 11月9日 戦国無双 〜真田丸〜 6800YEN
Switch 11月9日 真・三國無双７ Empires 6800YEN
Switch 11月10日 Snippeclips Plus 30USD/原版買DLC 10USD
3DS 11月10日 Mario Party: The Top 100 [美版]
Amiibo 11月10日 Zelda 四英傑Amiibo
Switch 11月10日 Doom
Switch 11月14日 Rocket League $19.99 [eShop先行,實體待定]
Switch 11月14日 L.A. Noire
Switch 11月14日 LEGO Marvel Super Heroes 2
3DS 11月17日 Pokemon 究極之日 / 究極之月[中/日/英]
Switch 11月18日 The Elder Scroll V Skyrim [中文]
iOS/Android 11月22日 動物之森: Pocket Camp 免費
3DS 11月22日 逆轉裁判4
Switch 11月24日 シノビリフレ 閃乱カグラ [eShop限定] 1000Yen
Switch 11月23日 Worms W.M.D 百戰天蟲
Switch 11月28日 生化危機 啟示錄 1+2 40USD
Switch 11月28日 生化危機 啟示錄 1 / 2 [eShop限定] 各20USD
Switch 11月30日 信長の野望・大志
3DS 11月30日 進撃の巨人2～未来の座標～
Switch 11月30日 ARMS 中文化更新
Switch WWE 2K18
Switch 卡啦OK Joysound for Nintendo Switch 免費

2017年 冬:
Switch 12月1日 Xenoblade 2 異度神劍 2 [中文]
Switch 12月1日 魔界戰記 DISGAEA 5 [中文版] & 日版中文化更新
Switch 12月1日 PuyoTetrisS 魔法氣泡俄羅斯方塊S[中文版] & 日版中文化更新
Switch 硬件 12月1日 Xenoblade 2主題Pro Controller
3DS 12月7日 妖怪手錶Busters 2 秘宝伝説バンバラヤー
3DS 12月14日 牧場物語 雙子村Plus
3DS 12月14日 MHXX + MH Stories Twin Pack 5990Yen
Switch 12月15日 瑪利歐賽車8 豪華版 [中文版] & 中文化更新
Switch 12月21日 リディー＆スールのアトリエ
Switch 12月21日 Tiny Metal
Switch 12月21日 One Piece海賊無雙3 豪華版
3DS 12月28日 Mario Party: The Top 100 [日版]
Switch Payday 2
Switch ご当地鉄道 for Nintendo Switch
Switch Morphies Law
Switch Arena of Valor (王者榮耀/傳說對決) 免費

2017年內:
Switch BattleChasers: Nightwar [美eShop限定]
Switch ANONYMOUS;CODE

2018年春:
3DS 1月19日 星之卡比: Battle Royale
Switch 1月23日 Lost Sphear [美版]
Switch 1月25日 你的四騎姬教導譚
Switch 3月 進擊的巨人2
Switch 3月15日 Gal Gun 2
Switch 4月 閃電十一人 アレスの天秤
Switch 星之卡比: Star Allies
Switch Dragon Quest Builder 1
Switch Dragon Quest Builder 2
Switch 死印
Switch Steins;Gate Elite
Switch 薩爾達傳說:曠野之息 [中文版] & 中文化更新

2018年夏:
Switch 戰場女武神 4

2018年:
Switch Phantasy Star Online 2: Cloud
Switch Project OCTOPATH TRAVELER
Switch Wolfenstein II: The New Colossus
3DS Sushi Striker: The Way of Sushido
Switch Pokemon RPG作品
Switch 耀西島新作
Switch 火焰之紋章 正傳新作
Switch Indivisible
Switch Starlink: Battle for Atlas
Switch Travis Strikes Again: No More Heroes
Switch Gal Metal

發售日未定:
Switch 牧場物語新作
Switch Blazblue
Switch 打吡賽馬
Switch 太鼓之達人
Switch Tales of 系列
Switch Yooka-Laylee
Switch 極限顛峰[Steep]
Switch PEACH BALL 閃亂神樂 [eShop限定]
Switch 勇者鬥惡龍XI
Switch Ultimate Chicken Horse
Switch Owlboy
Switch Fe
Switch Metroid Prime 4
Switch 真女神轉生V
Switch 逆転裁判
Switch 僕のヒーローアカデミア One's Justice

異度神劍2 綜合評分

LM

等下XB2降價先，唔降先買平d既英文版

標題冷飯大合集

1001張gif想點

已負皮
請樓豬好好反省

留名

電子垃圾

lm

有無人買左bio 想問下劇情模式有無得雙打

隻game出左咁耐自己search下啦

第一集冇，第二集有

Furi Switch Trailer - Coming early 2018

之前PSplus free玩過

其實之前有冇講過港服同e-shop幾時有?
台版12月1行貨出戈陣係咪一樣無eshop無台(+港?)服

no
yes

鎖住 joycon 嗰粒膠崩咗，早排淘咗個 3D 打印 lock 試吓自己換

收到先知原來新嗰舊係鐵類物體，比起原本嗰個好似仲紮實

間淘寶店原來包埋支螺絲批俾我，等我仲另外買咗個。搞到而家多咗件垃圾

玩嘅過程大致暢順，而家個 joycon 重新可以鎖實部機度

熄adblock睇下

台行

求名
部機係套入面跌過一次就鬆鬆地...

【DN 任天堂Switch NS Joy-Con合金卡扣 左右手柄卡不紧 滑道锁扣】 点击链接，再选择浏览器打开；或复制这条信息￥KZ710ioxq9U￥后打开👉手淘👈

Vita 2世

魔界戰記有更新中文未

Nintendo Switchソフト『ゼノブレイド２』は本日発売です。（希望小売価格：7,980円＋税）

「Nintendo Switch Proコントローラー Xenoblade2エディション」は本日発売です。（希望小売価格：7,480円＋税）

有

魔法氣泡俄羅斯方塊S
魔界戰記 DISGAEA 5

中文更新已出

謝謝你

隻驚玩乜

ACT掛

連PUYOPUYO都比港任重視香港

有冇人知魔界轉完中文
舊SAVE會冇哂定留到

唔同語言唔同save

咁唔洗買番了

買左英文無更新

我啲時間呀

係要日版先有

Super Mario Odyssey ver1.1.0

#支援韓文

隻狗會講野了?

諗住買xb2，以為600有找
入左600入t&g
點知唔夠錢，依加又要落去入

xb2 連d字都蒙查查

你買埋季票

手提

dock mode都覺得好蒙

Xb亮度唔好較自動
較返光d好似冇咁濛

hoball

肥過部電單車

Xenoblade2 個開頭
同碧藍幻想九成相似

出桃鐵好過
最憎呢D Q版身型大頭人設

想問下如果左手制蘑菇壞左保養有無得整？

tv mode 都蒙蒙地
由其係岩岩開game 潛水果段片

都係D王道野
主角係唔知咩人後代
條女又係類似既野
對家就要利用條女
不過呢套男主唔係屌女係屌劍

換金屬
你小心下次唔係蝕手掣 係蝕部機頂住佢果粒

部機唔係金屬軌咩?

請問巴打生化危機1+2要另外下載幾多G？

我覺tv mode幾好wor

甩油

金屬磨金屬 睇下邊個硬囉
本種新一定手掣蝕 而家可能兩邊一齊蝕

xb2買日版有冇中文？

得日版同台版先有中文

唔會掛

之前我估計因為用有手繩嗰隻體感手柄嗰陣，冇禁制就移走嗰舊嘢，做得太多所以崩咗。

依家一來少用左個舊手繩（少咗玩 ARMS)，二來就算用我都會撳掣先整甩佢。所以應該冇事掛。

其實舊膠會崩，即係話會之插出插入係有一定既衝擊力，
老任本身JOY CON 果邊係膠，就係寧可傷手制，方便換新既，
都唔想傷到部主機。

我係驚你咁做，抆插得多下主機條軌會歪咋

叫pokemon就唔洗煩

去啦!皮卡丘!十萬伏特!

Thumper好唔好玩？

叮噹既統一名 結果係全世界都 讀多啦a夢

比卡超既統一名結果係 中港台 讀法同 其他國家唔一樣

用國語讀 皮卡丘 唔係 pikachu 咩

點解冇人放la noire

冇人買咪冇人放

唔係呀齋game 都612

得香港叫開bikachu

咁貴

ea

點解擲🎲，board game?

四騎gay延期

用日本account 登入過一次d news 變曬日文
可以點變返英文?

DLC2?

咩呀，我哋港任出咗聲明話寫做皮卡丘用英文音讀㗎，你哋班賤民唔識廣東話咁嘅用法就唔好係度講嘢

好似咁耐都無講過DLC 2 係咩 我知係有4神獸故事補完同有新廟 但係好似無咩宣傳片具體講有咩？

所以依條片咪係囉估計

唔係統一名，係因為以前肥姐話叮噹大個仔，所以改名叫多啦A夢

我記得細個買漫畫睇 有寫全世界都叫返做多啦a夢係作者遺願

係

咁老任gf應該等田尻智山本茂死果陣話寶可夢係佢地遺願先改名呀嘛

有咩雙人合作闖關game推介？

類似mario odyssey 咁既，因為就黎玩完

另外點睇lego marvel superhero 2 ？
雙人協力過關抵唔抵屌？

Bio啦

我諗住同女朋友打，但佢驚zombie
有冇其他推介

LOCK唔實個JOY CON有冇得保養換?
定係當人為要俾錢整?

switch版lego marvel中文出左未？

出咗

實體版？

yes

好

鍾意音樂 game 應該會OK

初初覺得好難數拍子，但係你慣咗佢個玩法就會適應。

皮卡丘專門店

好唔好玩？

信和邊間放game好

有得拎配信就好

The first official pokemon outlet licensed by The Pokemon Company outside of Japan! In Hong Kong!

［映画ドラえもん のび太の宝島］予告編２

估下隻game會係3DS定Switch

千X田
平時佢會係facebook list哂價

thx

3ds
細路仔玩格仔有咩所謂
做落switch會蝕

想問SWITCH有無得好似PS4咁SHARE數位版既game..

吹氣公仔

同一部機就得

巴打有咩game 放

笑W

Switch 最值期待失望神作 – Xenoblade 2

講乜九？

只求RockStar出GTA LA noire你都試完水溫啦 係時候再賺多一獲啦 £100我都買啊

4,5都好啦,快啲啦

屌你老母Gear Club真係垃圾game黎,有咩可能由車房出去map,總之每轉一次畫面都要loading架,真係劣到

一個連隻game玩咩都唔知既人都有得寫文呃稿費，香港仲唔係偏地黃金？

SA我都收貨
HD remaster version please

如果一隻驚本身咁既畫面，你要佢hd
難度應該大過port四五或者重製LA noire

總之rockstar出品我一定入
Shut up and take my money

輔狗野就咪睇啦
之前mhw仲柒唔夠咩

個弱智響Facebook個switch group share自己篇文，比人屌到一個鐘就極速del文

D驚真係出到玩唔切 點解會有人話switch無驚玩痴線

唔係個個都咩game都玩既
唔岩玩既就點講都冇用
不過有d開post講到大大聲既就緊係唔止呢個原因

如果佢咁講DQ11 都係垃圾黎

任記同Sony都share左4號個洛克人記念直播

真係玩嘅點會咁快出到review，隻game講緊最短70個鐘，現在連埋偷跑都係三日左右，唔食唔訓咩

扭蛋>買斷>時短

抽蛋game 真心係毒瘤

新祭典

玩慣3ds 根本唔想玩手機版

唔計課金
其他佢都做到哂原作有既野
好多人成日一見到課金就話唔玩
但其實都有d手機game係唔差

我有玩手機版
係幾好玩，重點係隻隻角都有岀頭天

我嫌佢加星煩
邊度黎咁多毛

時短即係咩玩法?
COC類，起建築物要等時間，加速就畀錢?

但賺最多
受眾面廣門檻低，再加埋個賭博心態

有個體先無言 岩岩發現自己隻艾拉係垃圾個體

但手機game 你課左，都係要不停肝

計埋dl數 應該時短>買斷

SanDisk 200gb 卡已經到左
明明話11號先到
可以瘋狂down game

down完又點, 冇時間玩

唔知下隻大作會係咩

有冇cap圖 想睇

之前有隻輔狗響switch grp貼條女直播打MO 又鬧條女廢

畀人踢爆佢做媒呃views

卡比，耀西，Metroid，Pokemon，動森
仲有零同bayo響手，但完全無動靜
睇下12月有無direct比驚喜我地

無cap圖，點估到隻輔狗會咁懦夫

Ea爆左應該係1月

ea棄船仲要爆料，有無道德

老任其實真係幾勁
一次過試晒三種口味
抽人
買斷
課金加速

一直都起度研究緊
一開始話全部都行買斷制(Mario Run)
但點知出到來啲人唔賣帳
仲話返你得三關試玩無聊
之後FE Heroes/動森 都臨時大改變返free to play
跟住又去研究邊種收費方式好啲
依家睇來會行抽蛋了

下一隻可能係Zelda

幾時學kirara咁出all star fes

Super smash bro for smartphone

Zelda課金game會點出

抽Mipha

稀有 : Amiibo版Mipha
超級稀有: 正常版Mipha

UR: 水著版Mipha

boss 邪神版mipha

隻PayDay2又無哂聲影

走數都講聲啦無啲交代

BTW gearclub連中文化都走數

個Game list就黎出晒，但又好耐都無新Game發佈

PSOT第一頁果個

玩Splatoon 個時唔覺，一玩xenoblaade就發現pro掣出咗事
去calibrate 睇向前推係幾飄吓，其他方向又冇問題，所以跑吓又停吓
上網睇人講似係joystick磨蝕啲粉跌咗落去掣入面
不過我都幾少用到pro掣，多數handheld mode
今次因為handheld 畫質太劣先盡量用電視玩

we'll see

出年大把驚啦，淨係四騎gay同galgun，咩火車棋都有排玩

睇下xenoblade就知switch已到極限
差唔多時候要出後繼機

同社によると、「どうぶつの森 ポケットキャンプ」は、11月27日までの6日間で世界1500万ダウンロードを突破。

公開から9日間の収益は約1000万ドル（約11億2000万円）。課金額トップは日本（86％）、2位は米国（11％）という。

1ダウンロード当たりの課金額を国別に見ると、日本は約4.16ドル（約466円）。2位のカナダ（0.25ドル・約28円）の16倍以上で、日本だけが突出している。米国は7位で0.12ドル（約13円）。

我知佢為左續航力所以下降handheld mode畫質
但佢地覺得呢個畫質真係玩得落去咩
點解唔好似火紋咁有自選畫質fps果個設定
我返工打差住電咪得

手提好似較爆左銳利度咁

我覺得XB2似唔想過熱多過LAG

Apple TV game

個畫面變到vita咁？

仲要多狗牙過vita少少

玩過電話版都知係伏嚟

Xeno週圍都無貨

一直是一個人好似唔洗返工好得閒咁
成日POST D資訊出黎

佢打手黎

唔洗返工=/=好得閒
應該要配合埋個人好無聊呢個條件先成事

過多幾日就一街2手啦
Anyway，你想買？

人地聚都冇錢去, 邊有錢買GAME

無貨就爆埋rabbids先買

佢浮動解像度，最差既時候應該得返360p
不過都有少量時間去到720既

如果你要我買限定再放左隻game比你呀

XB2通咗喇 壞人死晒，好人無事(除咗某位…)，鞭早見屍鞭得好慘

block

痴撚線

好彩我防劇透夠高呢 望到頭幾隻字feel到唔對路即刻scroll底
btw bye

痴撚線咁劇透，好在唔打算玩

game已買

個劇透都無乜野啫
咩驚都有好人壞人架啦
利申：入手未玩，唔知條友講乜柒

有無巴打有玩re2 online ver
有既 tg

咁恐怖
會唔會出patch

12月7號出PARTY GAME 生物角落呀
有冇同好一樣熱烈期待
可惜冇中文版

好得意

gear club 仲未出中文字幕？

走撚左數呀

屌你老母，冇啦啦比人劇透

究竟劇透既人咩心態？
係咪話比人知我已經早過你地知道劇情威好多？

好彩我透唔透都係咁玩

啱，佢果句野其實透完都唔知講左啲乜
當佢發噏風咪得，放大佢黎睇搞到自己有咩謂

對唔住，一時衝動得滯，冇衡量過咩講得咩唔講得 以後會更加留意
今個月之內唔會再冇粉紅細字咁講佢

我對劇透免疫
睇完幾個字就唔記得佢up過咩

就係咁
就算記得都冇咩用
玩落既GAME就算明知結果係咁都係自己睇先好FEEL

BTW隻驚真係好手機
有咩理由又無得重播，跑完又無所有車手既時間

跟本係當動畫咁睇,你就咁9UP或者PO幅圖會唔會變左段片連BGM阿

咁真係手機game黎呀嗎，又點會唔似手機game呢

玩過DEMO節奏好慢,俾小朋友玩啱D

ドラえもん のび太の宝島

2018 | Nintendo 3DS

果然唔會晒錢

好似冇咩人玩龍珠

三個鐘都未有人開 splatoon post

手機果隻Real Racing 3好好多

等我依啲無聊人士來啦

有呀爸打, 不過未爆, 得閒就慢慢玩下, 有時都會打下ONLINE EVENT, 近日好似有大UPDATE WOR

agger之前想買，但試demo之後就覺得麻麻，又得日文
希望正式出會過癮啲

可能用來看門口

我手好殘........琴晚打左好耐先險勝古拉+菲利果場

有冇巴打nintendo store買過嘢？
我「買」咗zelda poster 點睇幾時送貨

有冇d dock係插線落部機?
笠左套又唔想成日除

咁快中文化左 ?
唔係15號?

西施惠

已上架

根據台仔口供, 台灣出貨堆日版GAME本身已經係1.4.0版, 內置中文

coov

唔係部機本身打左1.4patch，同隻game無關？

係咪SH350?
有冇邊度門市有現貨?

本身諗住Xenoblade唔急玩等遲d 玩二手算，
但望左xenoblade 討論區一陣，隻game都係要玩抽卡？
仲好似有期間限定卡抽？

我放比你吧，有一個未用過既

究竟點先可以得出呢D結論

見到人地咁講，我只係掃下d post，見到好多類似既post

開強開到kos-mos

會唔會爆機都開唔到

機率呢家野，好難講
祝巴打好運啦
btw我係開普通強爆出黎

期間限定卡邊度爆出黎

香港係咪冇門市賣?
大約幾錢左右?

無門市，得啲game鋪自己淘返黎賣

諗太多
玩落就明 根本唔係啲咩首抽
故事mode左幾個鐘先首抽咩
啲巴打9up咋

咁可能我掃post時睇錯吧~~

總之你遲D先玩都冇問題

見過電器涼粉擺出黎賣
但我就叫人淘寶

thansk~~咁我安心打埋手頭d game 先

[size=6]★☆★大★脫★任★☆★

スマートフォン用アプリ ｢モンスターハンター ストーリーズ｣ 紹介映像

★☆★大★脫★任★☆★

スマートフォン用アプリ ｢モンスターハンター ストーリーズ｣ 紹介映像

收到風近期佢地會來露營

中間果兩隻係咪佢地？

Happy tree friends

嘩屌 好想要

啦啦啦啦啦啦啦~~~啦啦啦啦啦啦啦~~

你有冇加點數, 我見有人唔加點數就咁打,係會打到仆街....加左易好多

以前用黎做ringtone

而家點數全部22，但我嬴左都好，全場俾人當波咁踢，似乎係我手殘問題多D

淘寶其實同直肅網差唔多價

Game Awards 2017
約15個World Premieres

プレショーで3～4タイトルの新情報公開、そしてメインのThe Game Awards 2017では12～14タイトルの新規情報をお披露目すると発言している。

得閒同人玩pq任同expert missions 幾好玩

有冇人玩過This is the police
可以玩幾耐

嘩屌最終boss條血多到，成半個鐘先死

xenoblade2而家信和仲有冇貨 大約幾錢?
之前想買冇買, 而家樓下game鋪賣晒就後悔想買返

facebook大把人放
見到D港女放GAME 笑到我

唔洗信和，出面都大把

男孩女孩

『逆転裁判4』ニンテンドー3DS版発売記念！ 巧舟氏に訊く『逆転裁判4』アレコレ #逆転裁判

問巧舟做咩，又唔係123

因為當年逆轉4 巧舟 冇份

由四點玩到依家，終於去到阿唔知緹乜鳩商會，完全無感，我係咪應該抆帶玩返gearclub?

Rabbids後期咁多bugs嘅

第一個 卡實左起條路度郁唔到
好彩啱啱save完無乜野

第二個 好辛苦打完一關 直接force close左
又要重新打過

第三個 有關佢每幾round會生2隻大怪
無啦啦cutscene左去舊石度之後 佢plan會出怪啲位 生晒怪
十幾隻大怪點打

Ubisoft

有冇人買返去儲

幾錢

未到二百，上星期玩具返斗城見，唔記得，如果聽日有時間再去睇下

我果日睇電視見到有個Mario玩具好似仲好玩，係似Mario party入面果啲驚

有冇link 睇下

原來七月出
大富翁 x Mario《Gamer冒險大挑戰》 決戰波士顛覆大富翁遊戲

SMEのUNTIES，東方ファンゲーム「不思議の幻想郷TODR」のNintendo Switch版を12月，「舞華蒼魔鏡」のPS4版を2018年1月にリリース

呢副野有實體DLC架(棋)

屌，手提mode差咁多既

Skyrim 手提mode 仲靚過佢

有Toad
想買添
實體DLC唔會係random架可

正
黄昏格game都上埋就perfect

巴哈話2018會有東方格game

我頭先要睇電視咁抆返出黎啦
點知一抆眼都突埋

今年請C++
唔通Unreal

... 你諗多咗吧

任豚愛FF嘛

笨大喺switch出英雄學院格鬥驚

Xenoblade Chronicles 2 sales 1/3 higher in the UK compared to X; Mario Odyssey overtakes BotW

VITA2世

skyrim仲要係冷飯game
Doom手提好靚

其實幾好玩
但慢到抽筋
佢肯整個patch 快番啲我實買

!!!!!!!!!!!!!!

Mega Man Legacy Collections 1 & 2 coming to Nintendo Switch w/ Amiibo Support, release summer 2018
Mega Man X Collection coming to PS4 XBO Switch PC in 2018
Mega Man 11 announced (Switch/XB1/PS4/PC), Late 2018

Crapcom: 任豚，leave me alone now

其實xeno2會唔會已經係switch既機能極限
用tv mode第三章尾個播片打鬥都lag下lag下
同埋畫質降到720p都唔知有無

btw xeno2算唔算任天堂親生仔

我覺得似本來係WiiU Game，快快手port左上Switch就算

十足Mighty No.9
嗱今次9號出先所以先咁講咋

任豬滿意啦
咪再嘈CAPCOIN出大作冇預你份

其實no.9好重rockman rockman 味

反而今次11就咁睇片 無咁重呢種味

x出合集，x7第一次出韓以外pc

都算有良心啦

x合集 真係會買
x7 無出過韓文以外pc

我係覺得 洛克人開發組應該另外搞緊x新作，差在係x2,3,重製定新作

因為整9號果個係稻船

呢隻就可能冇你任豬份喇

而家capcom做法應用係通殺

同埋洛克人冇出新作咁耐
只怕佢喺日本下場同超音鼠一樣

兩隻都係佢，no.9佢直頭回晒塘

唔似神谷 越做越有火

sonic就 sega自己攞黎，出成堆垃圾

ps系列都俾sega搞爛，以前中裕司係度點會容許超級劣質移植

但隻蒼藍又整得ok wo
諗唔明點解9號可以咁差

根本唔關機能事
XB2都係得果13G..XBX成23G
肯定係又係控制成本CUT容量攪到貼圖解象度差哂
有玩過BIO REV2佢出到成2幾G,貼圖完全係PS4級數
講到尾又係老任DCUT成本嘅屎橋

場景複雜程度差咁遠
而且TV MODE貼圖好正常
點會關容量事

部野其實勁過WiiU

但係XB2少XBX成10G...我真諗唔到有咩理由少咁多

蒼藍唔係佢搞

老任D壓縮技術本來就黑黑地架啦

應該係手提mode 優化差.. 好似安心魚咁講, 本來for WiiU 冇預會有手提mode, 夾硬downgrade, 就搞到咁, TV mode 就因為要去switch,
又專登加多d effect 想靚d, 但又over左, 搞到drop frame 機會大左

因為X可以去既地方多好多，2其實好多地方都去唔到

似係趕2017年出

Switch ver4.1.0
解決某個導致體感操作反應出錯的問題

快啲出中文介面啦

謠傳15號會公佈ds1 remaster

Ns都有份

嘩 史前冷飯 仲唔射到虛脫

今次全平台就唔會有人話

咁天真

課課願望終成真 任天堂將轉型為三廠

大家都是NS (Nintendo Switch | Nvidia Shield)
不用分得這麼細

行1080p
Switch Wii VC HD

咩

Nvidia Shield堆Wii game

Shield出左，switch應該都大機率出

1080P XB1

想佢出埋NDS 隻ZX
好好玩

終於睇左條片，呢種又真係幾懷舊既，但都係想佢出返gba nds rockman果種橫向既續作，好似身手好啲

脱任上ps4

Google Play Best Games 2017
Fire Emblem Heroes

見到有人話 fix 咗 DVI adapter

壽屋之前有出dolls模型，今次有冇機會出frame arms/女神裝置焰呢，雖然冇咩可能

FAG X XB2

可能係demon soul,dark soul兩隻一齊 remaster

有冇人玩過La noire 評價如何 想買

幾悶下，跑完劇情就放咗

如果之前冇玩過Zelda 系列既話 玩Switch 既Zelda 玩會唔會跟唔到劇情？

唔會

隻game 真係咁正？

各花入各眼
你唔鍾意花時間探索
想好快入局爽快刺激既
未必合你意

Zelda有冇分日文 英文？
驚睇唔明日文

唔急可以等中文
日版都有英文
中文會以更新新增

跟主機system 設定，btw~~出年年頭會有埋中文版 (更新就會有中文)

我就係想買隻慢D 既game
因為我本身有既game 都係好急好快
兩隻Mario 同splatoon

其實d人話一開始就可以打final boss係咪真係打得嬴

咁如果我個account 跟日本(玩splatoon) 咁Zelda會唔會係日文 ?

ZELDA可以慢慢遊山玩水

d畫質個d如何？

唔會
總之，你買咩版咩acc都有英文
Zelda正常人都會中意
Switch一定唔可錯過之作
完

等緊出中文更新先買

其實去到後期，如果你連續用特效特別華麗嘅大招，你就會見到你角色有好明顯嘅狗牙
當然一般情況下係無問題嘅

無諗到連播片都lag 個下真係

即時演算黎

畫質比我想像中好
巴打可以上youtube 睇下gameplay 順便睇下個風格啱唔啱自己玩

好呀 唔該你 以前ps3版已經想玩 但隻game已經搵唔返

點解任豬咁中意FF

任豬全部都係小學雞
連xb2主角都要畫到小學雞咁比任豬玩

DS1 re好多人講應該唔假得去邊

demon 我咁講唔係無原因

第一 game舊，第二 下個月關連線

又出

Ds個品牌已經係金蛋

既然未來都唔出新作 緊係不停remaster remake

真係旺角冇日版XB2, 得美版, 有冇爸打知邊度有?

深水埗?

晏晝directbuy fb好似話有

明明係恐慌性拋售

而家賣緊幾錢？唔係大作所以少貨？

玩隻5舊水既game咁大反應

tetris 是咪更新先出中文?
其實英文都ok
但我禁試玩得日文
查字典查到我

多數收左錢，但又比唔到成績比金主催佢啦

日版先有中文更新
Demo 美eshop 有英文版

我係日eshop demo
見佢更新以為有中/英
入到去又日文

System setting 係咪 set '繁體中文/English'
不過佢demo 可能廢事搞

Metacritic 84分
「歐美日媒都話垃圾」？

冇90以上等於垃圾

隻神作廢到圖都廢事cap

出名ネガキャン嘅日森都有4星
有哂宣傳片講隻驚咩玩法 明知jrpg自己唔啱玩又要跟風玩
索索今年不係好夠力水喎

係時候回家了

阿Joe好野，多謝阿Joe

我好似係set eng/CT
而家買實體試下佢

仲有無人玩arms, pokken?

條友喺fb grp被人撚狗

demo得v1.0
SEGA無落到update

有無巴打會買九張羊皮紙?

facebook 有人同人換game，換到隻背面有淘寶雷射貼既遊戲

DLC定更新

ARMS 撚!! 呢排仲有打個EVENT

似唔似一樣野

思路接近

DMM GAMESは、Nintendo Switch専用音楽ゲーム『がるメタる！』について、2018年2月8日(木)に通常版・ダウンロード版ともに4980円［税抜］で発売することを決定した。

がるメタる！遊び方解説ムービー「ガールがふるふる！がるメタる！」

佢呢個joycon咁橙既
BTW有實體?

連隻藍色都好似有啲唔妥咁,唔係又流出新色掛

的確實體先有中文

見呢隻GAME就想佢出SWITCH版大合奏

隻卡比好似出喺switch正斗啲喎,似party game

已出

可以瘋狂唱歌

demon soul係sony出錢整， 唔會出去其他consol. Dark soul先可以

2月1

連老任都脫任
部Switch仲有咩意義?

第一幅咩黎

2月1日

橫掂都高清化左，順便port落switch度啦

任天堂(香港)有限公司公布『薩爾達傳說 曠野之息』中文版的發售日及
宣布『星之卡比 新星同盟』將決定發售及支援中文 ！

#已決定 『薩爾達傳說 曠野之息』中文版的發售日!

『薩爾達傳說 曠野之息』是一款開放世界冒險遊戲。長眠了100年的主角林克從被懸崖峭壁包圍的原始大地裡甦醒過來，於廣大的海拉魯高原奔馳、生存，並為了守護重要的事物而展開冒險。

以眼前壯麗、全景風景一望無際的世界為舞台，玩家可以隨心所欲地享受所有冒險。『薩爾達傳說 曠野之息』的發售日決定為2018年2月1日(四)，玩家可以用繁體中文或簡體中文享受至今為至從未經歷過的冒險。（已持有本軟體的玩家預定能透過更新資料來追加遊戲語言）

早期購入特典

繁體中文冒險指南

地圖

◈『星之卡比 新星同盟』將正式發售及支援中文!

『星之卡比』的最新作，Nintendo Switch專用軟體『星之卡比 新星同盟』是系列中首次對應繁體中文及簡體中文的遊戲，預定於2018年春季發售。在這次的系列裡，卡比可以與敵人成為夥伴，透過「分享」Joy-Con可以操控夥伴，享受最多同時4人協力遊戲的樂趣。除此之外，不只有種類豐富的複製能力，更可以連續使出由卡比和夥伴的能力結合而成的強力合體招式。和夥伴一同跨越阻擋去路的陷阱，『星之卡比 新星同盟』預定於2018年春季發售。

Wii/Game Cube
Zelda Twilight Princess

thanks

仲等我買左日文特典版

『星之卡比 新星同盟』預定於2018年春季發售。
應該都係日本平時的春季定義，4至6月啦
咁頭3個月應該仲有game架喎

屌joysound要比錢架？

唱k梗係要俾錢
3DS版好似有得一日免費唱一首？
唔知switch版有無

訓咗冇睇，卡比幾時出咗正式 title 名架

上次

Star Allies ah ma

睇下機舖d馬機長期有d廢中打躉,就知呢類game係有市場

呢個係育架喎

2月1中文化了 ?

zelda本特典書係攻略本？

自膠,未睇到下面篇野

梗係唔係

薩爾達個隻會唔會係含DLC 豪華？？

No

Switch版係咪都要買mic先玩到？

無mic無評分

Yahoo!検索大賞2017

好似一首都冇

又打J

係，屌佢
仲諗住有得唱himawari

有玩

又唔係貴，ok la

唔係識好多日文歌好似唔抵

咪邊到有得買?係咪出過隻口罩型咪?

你地咁得閒同佢吵

我先無咁得閒睇 on9 仔

呢班任豚無EQ架 比人撚兩撚就上水

任豬惡過狗

估唔到RE d畫質又唔錯

記得果陣以3ds計re既畫質都算數一數二

10萬都冇

連PKM都唔夠打

ゼノブレイド 83,000
ゼノブレイドクロス（同梱版含む）85,586
ゼノブレイド2（限定版含む）97,732

堅柒，分分鐘卡比Yoshi遲啲好賣過佢

另外有數據XB1得7萬1
『ゼノブレイド』（発売週7.1万本/累計14.9万本）

XB1 累計15万8988本
XBX 累計15万2187本

XB2仲要年尾商戰期
最後唔過呢個數既話真係死得

Switch 2.5m
年內3m走唔甩了

得返3個星期

Yoshi多女買

第一次滑鐵盧

無人講nine parchments嘅？ 出咗未呀？

柒你條J
完賣呀
睇下日森個價

Portal新作
有switch份

Pokemon GO - Gen3精靈+天氣系統

Gen3其實有最多至愛

> please valve make an apologize for your existence

> Are you joking? Just go ahead and make Portal Racing whilst you're at it

Dee兄你次次都假腸釣魚真係辛苦哂啦
系列作中最高初動，同uk一樣
咁都滑鐵盧，不過switch做乜鳩又派咁少貨
通常有新作都會派多d貨谷銷量，如果唔係應該有12萬左右

Serebii Note: Only 50 of the 135 Hoenn Pokémon are to be available at the beginning

香港識唔識落雪

跟現實天氣

iOS

出左demo 啦
試玩完就買左
不過都唔算易上手，頭幾關已有d難度
可能係想玩家多d人一齊玩

Ryan Reynolds to Star in Pokemon Movie 'Detective Pikachu' as Detective Pikachu

Us 賣緊la

死侍扮比卡超

Mexico平us 10蚊到

依家駁電視 副廠插TV主流用邊款

Source

係咪一定 multiplayer 先OK ?單機玩有冇可能？

單機意思係一個人

因為當年X貨多水浸，所以今次保守左

Nine Parchments 評價如何

香港時間2017年12月8號 早上9:30

直播Link

提名名單

提名討論

已確定至少有13個announcements

1. PUBG (新地圖)
2. Sea of Thieves
3. Metro Exodus
4. A Way Out
5. THQ Nordic新作
6. Owlchemy Labs VR新作
7. Jumanji電影預告
8.
....

如果XB2早D出會唔會拎到最佳音樂提名

有D保留
雖然係好正

上年出就得
今年對手太強 各有特色

可唔可以快d出Full OST ，果個中二佬首曲好正

bk左時間去任記維修野
有無ching 試過無收據有盒都受理到?

陣間又比人話你地吹到宇宙最強既xb2但賣唔過10萬

無單佢點知你幾時買

一定要單 利尋日去完

哇屌

啲中文。。。

係咪打字先 睇名似卡game
打字，咁應該可以善用switch d 功能wo

xenoblade2 原來有得齋買特典

WOW左喇
如果唔係香港咁遲講我一早訂左港行
依家可能要等到下星期先收到

任豬網軍又出動批鬥喇
快D走呀

岩岩買左部switch 未開始玩放埋一邊之後橙mon hang左機係咩原因

電話買左隻game 好正 比小朋友用下自己識既英文

Switch點連notebook 個mon

應該睇你部notebook個hdmi位可唔可以做輸入

角落萌寵唔偷跑仲連正日都未返

........................

Someone Counted (Almost) All the Coins in the Mario Series

Super Mario Bros. – 1,089 coins
Super Mario Bros. The Lost Levels – 1,876 coins
Super Mario Bros. 2 – 297 coins
Super Mario Bros. 3 – 4,425 coins
Super Mario Land – 2,003 coins
Super Mario World – 4,930 coins
Super Mario Land 2 – 3,237 coins
Super Mario 64 – 2,672 coins
Super Mario Sunshine – 1,830 coins
New Super Mario Bros. – 7,360 coins
Super Mario Galaxy – 3,163 coins
New Super Mario Bros. Wii – 9,388 coins
Super Mario Galaxy 2 – 3,931 coins
Super Mario 3D Land – 5,321 coins
New Super Mario Bros. 2 – 9, 999, 999 coins
New Super Mario Bros. U – 9,421 coins
Super Mario 3D World – 10.531 coins

Series Total Before Odyssey – 10,071,473

Bowser頭先po左張Odyssey相(499月)話好期待Game Awards玩Odyssey Kill Time #SoClose
del左post

又post返

最後一個獎都冇

真定假，真既要科水

FAN MAKE黎

英文差

New Super Mario Bros. 2 – 9, 999, 999 coins

MARIO RABBIDS 12月8日 免費更新 新增「VS MODE」

Trailer

Gameplay

可以一機多玩？

不嬲都有
不過原本得Co-Op Map
依家加埋 VS Map

除咗wiiu果兩款咪之外
有咩咪可以用嚟玩joysound

各位巴打
我想問下如果switch果個唱k app
枝咪係咪一定要wiiu果枝先得？
定係其他有usb既咪都可以？

係既話聽日去黃金買
thz

The Nintendo Guessing Game – Featuring Reggie & Doug

Nintendo of America‏

Nintendo is humbled to have 26 nominations in this year’s @thegameawards! Tune in tonight at 5:30pm PT and see the winners!

XB2 第九章隻boss大半血比我打咗落街

Outlast 1 and 2 coming to the Switch

唔得 但可插hdmi

冇input要用usb capture box

不過好似就算用usb 3.0同講明超低延遲都會有D delay
要打機都係唔好喇~

The Game Awards 2017 直播討論區

紙模

你班任豚做咩攻擊我個寶貝阿雪

有D位冇屌錯既

ZELDA DLC 2 今晚

The Legend of Zelda: Breath of the Wild - Expansion Pass: DLC Pack 2 The Champions’ Ballad Trailer

話出就出

咩新game都冇任豬份

你地有無咁橋

Bayou 1 +2
Feb 16

咩黎

Bayonetta 3 Official Teaser Trailer - The Game Awards 2017

仲以為會買 3 送 1+2 咁出

屌咩...咁都要問

隻game好出名？大陸貼吧地震咁洗版

之前wii u版無買
而家又可以買喇

呢隻都唔識...係咪係火星返嚟

ベヨネッタ ∞ CLIMAX EDITION

9,980YEN

我無wiiu

其實不如你重頭開始認識下game界先，你啲言論我睇都已經紅都面晒

屌咩...你機齡幾耐?..呢隻1代係PS360出哂名啦

只要係B姐咩都買
Steam 買左都照買

神谷英樹
Snack time. Want some? ;)

好少玩家機
唔好意思

呢隻好野嚟...當年係360玩1代..真係好撚震撼

當年打完呢隻再打dmc 覺得dmc 唔太入流

當年 b1 一出屌打所有 dmc 類遊戲

當年初出果陣被譽為女版DMC

2個joycon綁喺腳就可以用motion玩

屈dee做咩又衝出黎柒

Wonderful 102呢

一月大作 兔仔
二月大作 貝姐

任豚又咩都吹到上神檯

b姐好出名ga....

我屌你老味Bayo3

要交咗奶粉錢先

屌咩 bayo1又要download
RE又係咁
兩隻出卡唔得咩

Rocket League crossplatform連機
咁Mario咪脫任

是但啦..任豚平台冇人玩架

no
架車係Switch先見到Mario/Metroid....樣
其他機睇係平凡車(好似係)

Nintendo's Witch

邊度有講?

任豚高潮未?

其實係咪真係有任天堂同索尼死忠？...
單純打機既我真係唔明白

任天堂死忠：洗地俠

仲有Mr don呢

岩田

限定版唔知黎到香港幾錢呢

最終都係要買sd卡
邊張最夾switch既規格

128-200GB
我覺得性價比最好

Mario

我指速度

建議使用讀寫速度(轉送速度)較高的microSD卡以讓遊玩Nintendo Switch時更順暢。
高速microSD卡的參考數值

支援UHS-I（Ultra High Speed Phase I）
讀寫速度60～95MB/秒 (讀寫速度越快，越能更順暢遊玩Nintendo Switch)
取自官網

應該可以肯定EA流出係真
1月有Direct了

oydssey拎family
爆機前月亮簡單就話family一齊玩
爆機之後d月亮難到仆街屋企人鬼同你玩

ZELDA DLC 已出

我睇片話WIIU要2.5G,SWITCH唔駛?

唔該

任天堂（香港）有限公司 活動

【香港資訊】「超級瑪利歐 奧德賽」聖誕節限定贈品！
限量15000套文件夾
※贈送活動內容及數量因店舖而異，詳情請與店員查詢。
※數量有限，送完即止。

15000 派唔派得曬呀

Switch/WiiU 2.4GB

dlc都咁大

咁真係新內容嘛~~你估好似某d 遊戲咁本身已有，dlc只係呃錢解鎖咩

XB360 B1同PS2 DMC1係同一製作人
(依家已經唔係)

Bayo2 新功能

Local wireless cooperative play
The previously online-only coop Tag Climax is going local! Team up with a friend to take it on – online or off.

amiibo support
Bayonetta 2 for Nintendo Switch will support amiibo, including the Bayonetta amiibo from the Super Smash Bros. series.

Video capture support
Record gameplay videos, starting up to thirty seconds before you press the capture button. Share videos from your Switch’s Album to Facebook and Twitter to show the world your skills!

我仲未買game

我都未買..冇資格做任豚

我........諗住4月去日本時搵二手

性價比*** EVO+ 128Gb，3百1，R100/W90

唔錯唔錯

28個鐘

28個鐘爆到機

28個鐘,我好似仲係第3章
我以前冇呢類game,適應呢個系統係用左唔少時間,但XB2真係好好玩

我30 幾個鐘仲係第三章

40粒鐘
第5章

我覺得要屌既位地圖垃圾,導航廢同亂(有時數字痴埋齊要我睇毛),牽絆搵怪咩明確指引都無(直指叫9你去某大地圖要你慢慢搵,連區域都唔比),UI過分簡單同唔美觀,世界太大但除左傳送就無其他加速手段(例如坐騎),手提畫面垃圾

reddit有人反映過，XB2個遊戲時間有bug，有時明明唔係玩緊sleep咗部機佢都會繼續計，所以實際上個個時間應該少好多。我上個禮拜4買，每日都玩唔過3個鐘，佢而家show我遊戲時間已經差唔多60個鐘

我覺得要屌既位地圖垃圾
導航廢同亂(有時數字痴埋齊要我睇毛)
牽絆搵怪咩明確指引都無(直指叫9你去某大地圖要你慢慢搵,連區域都唔比)
UI過分簡單同唔美觀,世界太大但除左傳送就無其他加速手段(例如坐騎)
手提畫面垃圾

利申以爆機,暫時遊玩時間80小時

人地有話28個鐘爆左機咩
可能未玩晒覺得悶呢

又要買多隻先有？

佢小呢啲就正常
戰鬥系統先係呢隻game嘅精髓,佢小呢樣真係唔好玩呢隻game好過

其實有好有唔好
個系統咁冇人性行路咁慢
比左啲時間你去慢慢探索同研究
後面好似darksouls咁完全唔用地圖都冇問題
可惜今時今日追求速食所以係彈多過接受

玩xb2 我最多既死法係跳樓死
成日係個地圖跳黎跳去揾秘境

XB2 仲未入到手, 琴晚信和都要$538
屌...幾時先玩到

個名
無間斷高潮版

我490入手

清下舊game先囉
可以等等下仲會有performance patch添呢

我Rabbids 爆左但想清埋2週目
Zelda dlc 又出埋
有排清

bayo 1+2
bayo 3

bayo 1+2 個套裝版係咪 兩張Game 卡?
睇日文好似係咁寫

好耐冇上老任官網，而家先發現介紹Switch game果版既底部有DQ11既Logo

11月尾ea內部email 流出話1月有nintendo direct

呢隻其實在ns仲係叫做nx的年代在DQ11的發佈會已經唔覺意爆左出來

到底開發係咪遇到瓶頸

係兩張game卡兩個盒

兩隻都係實體game 卡咁就想買喇
最好就有行貨啦

問題係若果平裝版唔係2輯實體卡,又會炒到飛起

廢事同期撞自己其他平台銷量

睇Xenoblade2 d售前宣傳咁撚密
偏偏出貨量就咁保守

但之後有新聞話開發果陣ps4 port ns好似要多啲時間？
會唔會dq builder仲出先

switch個畫面得咩

上一集用WiiU ，你可以睇下效果

隻game係wiiu出，點解NS會唔得

會唔會有中文字幕

限定真係兩隻實體
但我對限定冇興趣

輕推

USB的錄音裝置就OK

B姐玩過唔買了,不過會介绍俾有switch嘅朋友

暫時諗到可以用joycon體感控制d刑具
希望加d新玩法

大家估任記會唔會幫switch 隻魔女中文化丫喇

哈哈哈

綁一對係腳度

fe

唔該哂你
咁買枝usb既咪就得 唔洗買wiiu果枝

當然，唔係個個都買到咪唔駛唱

邊度
行過ssp一係賣晒一就588

原來

拎獎果下諗起岩田

Bayonetta 3 ANALYSIS - Reveal Teaser Trailer (Secrets & Hidden Details - Updated!)

cuphead會唔會有可能將會喺SWITCH到呢?

MS好似有版權

Cuphead 係M$ 所有
不過...

起switch 玩到dick head就好

梗係賽莉娜喇

一定係攬木木梟

[img]

好想瘋狂咬佢舊bowtie

頭先係VIUTV見到odyssey廣告
老任自從Wii後到底有幾多年冇係電視落廣告

好記得當年有陰謀旁白同大哥大玩格劍

Wii有唔少係因為個廣告先係香港大賣
睇下今次switch可唔可以做返當年個勢

SEGA

今次方針唔同當年
當年勁dum本地明星用日本個Style再拍返個港版出黎
依家只係譯日版做港版就算

琴晚行黃金有間490
兩個女人睇鋪

話時話，老任咁多年嚟都好似無乜理過水貨仲流行過行貨嘅問題
港任直頭痴線到會幫水貨3ds做免費維修
真心唔明港任到底點營運

港任後期直情賣埋日版3ds game

親生仔係生黎縱

仲有個問題
狗源作為分銷商個權力仲大過港任
鋪頭搵狗源入貨就有兩年保
港任自已派貨就得一年

唔係首批都兩年咩

「ファイアーエムブレム無双」の有料追加パック第1弾は12月21日に配信決定。「if」の「アクア」「オボロ」「ゼロ」が参戦，追加衣装なども用意

・プレイアブルキャラクター「アクア」「オボロ」「ゼロ」
・ヒストリーマップ「嘆きの獣」「神々の坐する国」「氷の村」
・「ファイアーエムブレム if」シリーズキャラクター達の「服剥ぎ」モデル
・衣装「白の血族」「ダークブラッド」「バトラー」「メイド」「黒き歌姫」
・「アクア」「オボロ」「ゼロ」の専用武器
・武器特性「女神の加護」「剣殺し」「斧殺し」「槍殺し」「弓殺し」「魔道書殺し」「竜石殺し」「爪殺し」
・アイテム「絆のお守り」

屌左咁耐オボロ同ゼロ終於有得用

當年水貨勁過行貨明顯老任自己責任啦
買錯行版3DS真係仲慘過買Virtual Boy返黎
佢自己都後合後覺後期先出部玩到日版GAME既3DS
但果時日本已經出到New機
港任到今日其實都仲未有New機行貨

Switch 11月排第尾

早兩日葵涌 480

今日都係

唉屌 屋企得舊果隻插咪
又唔識轉 買過枝算

炒飯驚
連pc 都出左1
考慮緊

原來new 3ds已經係3年前出

真係想快啲全面開放片段錄影
玩FIFA無得錄片真係慘過死

joysound 手提mode咪要加個轉插先用到mic

難玩過MASTER MODE

『ロマンシング サガ2』PS4、Switch、Xbox One、PCに12月15日登場！ リマスター版がより美麗に進化

15/12咁快???

屌，點解啊

要考試啦
打乜撚野機呀
賣撚左部機佢啦

好似睇戲咁，隻驚無買錯

BOTW好似好長,都係玩埋XB2先算

如果你覺得XB2好好玩,又唔介意畫面,
不如玩埋XB1

最期待真係102，但居然出b3，唔知要等到何年何月先有102

其實爽快感,都係遊戲性嘅一部分

想問淘寶賣哥d數位版共享 會點 ban機？

老實講，XB2可以當番劇咁睇
睇得出編劇好重功夫同血汗
遊戲畫面到後期唔重要

Switch 無共享，只會係黑卡game

唔知Zelda 仲會唔會出第三彈

其實你笑緊人地果廿八個鐘的同時
人地都笑緊你地玩個『教學』都要廿幾三十個鐘姐
隻game後期點好玩都冇用啦

利伸： 冇買到隻game 輕度RPG 玩家

即係個貝姐合集係選擇性可以只玩2，1就比買左驚既免費另外下載

如何評價 Switch 遊戲《異度神劍 2》？
下面兩個答案我覺得夠總結

黑卡game會點

鎖acc甚至鎖機，乜都無晒上唔到網

未爆機做game評係不負責任嘅行為。

玩家角度唔鐘意，ok無問題
但屌你老母搞game評game都未玩透，甚至連基本認知都無，咁真係唔該跳樓死啦，根本係瀆職囉，虧你仲幫佢護航

好多低能仔仲用玩家角度幫條友護航

佢係做緊GAME評
佢唔係普通玩家

覺得悶唔鍾意玩有幾閒
但你依家連隻驚既本質係咩都未知
D怪打法千篇一律 好多時可以等級壓制
你知唔知呢隻驚係RPG黎
大把回合制RPG中埋槍啦

屌呀，尋日屎忽痕dl咗 one piece warrior3
下載完出咗“you cannot play this game yet"，姐係咩意思？係咪要等發售日先有得玩？
屌佢如果係咁就咪鬼咁早有下載版

係，佢依家係比人預載，其他廠都係咁做

有得睇無得玩，屌

#ComingSoon

畜生之森

3ds update姐，嚇我唔到既

其實都差唔多2018年啦
仲拎30年前的準則講
有睇過伏game 評的人都知
條友一直講的野好主觀
依家都講緊三十個鐘的gameplay
唔係三個鐘 ， 一般玩家十個鐘頂唔順都棄啦
我寧願睇幾條呢d『主觀』的game評
都好過懶中立持平

利伸：唔排除隻game真係好玩，但我一定唔會介紹比friend
如果你起2017仲係睇緊單一source的game評 我建議大家直頭唔好睇好過

二三月多驚買到

原來依家既準則係連隻GAME係點都未知就可以評
連呢隻GAME既本質佢都未搞清楚評乜鳩
老老實實
就算佢只係玩左30個鐘
佢都未理解到佢係呢個時數裡面應該理解既野啦
仲有佢最後引乜野戰
佢講既野一定無誤
相反意見就一定係酸
佢評得唔專業其實OK
今次最大問題係個品格

都2018年
你仲好似以前咁孝順父母

原來評game要熟game係有問題
咁不如下年TGA搵阿平生去評得啦
仲有隻game唔係三十個鐘先上到手，理論上，最基本學識cancel同神劍連技都係十個鐘內既事，佢係吹自己廿八個鐘爆機但連十個鐘內要識既野一句都講唔出

30個鐘應該要知d咩 不如你講下

另外
最尾引戰 覺得冇問題
反正我睇條片前面 同 睇其它source 都見到兩邊睇野都出入幾大
佢唔引 都實有人去挑機
只不過條友賤少少 開定map炮咁姐

利伸：比著我都會開map炮 反正都知有人dislike 點解唔『撚』下狗先
(對上果條中土世界 都唔少花生食啦 )

唔應該叫教學, 其實好多JRPG 都係跟住故事慢慢開d 系統/功能俾你用
就算係手機game d 咁速食, 都唔會第一章故事就開曬有功能俾玩家
XB2 因為系統比較多樣化, 如果一開始就開曬, 我估乜玩家都會玩幾鐘就放game

其實做評論, 馬評, 股評, game 評乜評都好, 係應該中立咁去分析隻game, 好壞都要講, 因為講出黎既野係好多人會睇會信, 會因為你既評論去決定買唔買

如果太主觀, 咁同大家係forum, facebook 寫感想冇乜分別, 個d 最多只可以叫KOL

30個鐘幾乎乜都學晒，佢好明顯係飛晒教學

用KOL心態做game評真係狗都不如

反對佢意見就一定係狗

佢戰鬥系統評到咁撚簡單都叫冇問題

盲撐GAME係任豚
咁自認講野全對
反對者就係任豚就係酸民就係狗
咁你同你口中既任豚都冇乜分別姐
又有幾高尚啊

要處理一個問題
首先要審題清晰
要知道佢應該清楚知道D乜
咁要處理評GAME呢個問題
首先佢就要知呢隻GAME係點
一個唔知隻GAME係點既人又講乜野評GAME
一係你就直接講玩唔落去冇能力完整咁評
好
咁都算
有人列哂理據去指出你有咩評得不足
原來咁做叫挑機叫酸
係任豚係狗
有咁既諗法係咪做開奴隸從來唔敢比意見人

都係果句條友評論係『主觀』
你地就一味要人地用你果套
唔跟就唔得咁
仲唔係惡過狗?

都係果句 呢個年頭仲睇單一source 就不如唔好睇

要清楚隻GAME係點先評應該係好基本下話
你個老師同你講1+1=2
唔通你屌佢係惡過狗
仲有佢出評論唔可以比人討論架原來
反對佢意見就叫挑機
你咁既諗法同你口中既狗有咩分別

其實佢個d 咪係KOL 心態, 目的唔係為左評game, 只係想炒作話題
因為點都有D唔識獨立思考既人盲從附和, 佢只要將觀點偏頗一方,
引到戰, 話題就可以愈鬧愈大, 根本唔使好熟隻game 係點

評論當然係主觀
咁咪所有評論唔可以分好定唔好
評論本身都有得被評論既
好多時都有評論被指有不足有不公允之類
一個有心進步既人點會講用咁態度
根本一睇就知心態
已經唔係討論緊佢能力既問題

唔好一有咩反對意見就起哂鋼啦
同平時佢地口中屌任豚既野又有咩分別啊
唔係不嬲講開佢地唔係任黑而係客觀評論咩
點解一換轉反對人對老任批評既時候
就變左係盲係挑機係狗係死忠啊

咁其實有冇一條你覺得係評得唔錯的先？
係就比我睇下
我望左都好L多評論
其實我到依家都未知隻game的節奏係點
有d 人 又話要打完第三章先正式
一時又話前面已經好忙
到底點解會有咁的分歧

利伸：想買，但覺得隻game太貴

唉，咁多年仲嘈乜野
人生花咁多時間係呢d野好浪費
打多幾鋪機好過

片暫時冇咩推介
其實我感覺前面唔會太忙喎
第三章左右先開哂D會忙既功能
不過呢隻真係幾難入口
又好唔USER FRIENDLY
唔係因為速食而要果種輔助系統
而係連基本要有既輔助系統都垃圾
地圖難睇
教學又唔可以再睇
優點係遊戲既本質唔錯
即係戰鬥系統/劇情/音樂之類
某程度上應該話佢硬件值得玩
但軟件令人卻步

其實我依家睇緊PlayStation Presents既直播

嘈黎托咩，咩驚都有反對聲音架啦

都唔係屌佢反對

諗起

"Though a really neat game, Super Mario Odyssey is an utterly underwhelming adventure for every long-term Super Mario fan in existence. Unless Cappy brainwashed you. In that case, you are a satisfied zombie customer now. No, seriously, only a zombie would find a healthy challenge in this pleasant but disappointingly easy Super Mario Walk-in-the-park. Sorry - Odyssey."

依家仲打緊第三章
戰鬥系統未開齊, 但如果分配得好已經可以連到幾種combo(暫時出到土火土/雷雷水/火火火) 其實捉到連技方法都唔算忙, 好期待開曬個系統會有幾爽

忙係有時打打下會有亂入, 開打前最好留意周圍先, 同留意地型, 小心d 唔好俾人打落街/打左隻怪落街

XB2 既缺點係除左地圖UI做得兩頭唔到岸, 另一個係戰鬥系統睇人打唔會get到佢做緊乜, 一定要自己玩落先知發生乜事
仲有一個缺點係手提mode 畫質同TV mode 差太多 一時間接受唔到(利申大部分時間係用手提mode 玩)

開齊圓環取消戰技同開場即可出戰技之後
會快好多
其實我覺得佢既樂趣唔完全在於戰鬥當時
因為打得多都係果D套路
反而係戰前做既配搭都係樂趣一部份
不過目前可選既唔多
多d或者有趣D

我都同意, 有時情原off 左個minimap, 自己慢慢搵仲好
所以我有d 覺得佢係趕住年尾出, 冇時間執依d 位...

一陣買咪唱joysound，有無推薦

有冇機會有patch更新？
係就買定隻二手 玩住等

DLC就公佈左
呢D PATCH真係唔知

未知, 我都想佢可以patch 返好d
我係你會玩住其他game 先 , 等二手平d 先入

近排好似冇咩好玩
其他平台都係

睇唔明PSX 會場既人叫咩,然後點解明明多平台GAME但搞到好似獨佔,只有PS個ICON

隻底特律好撚正咁

PS會場唔通show埋其他平台個LOGO咩...

Zelda 新DLC, MHW demo, Skyrim NS version

Zelda都係想等中文

仲有伐個月出個隻鍊金工房

條乜柒平民真係好成功
你哋打千字文 佢就賺views數錢 fatfat喇

平民遊戲工作室恨批異度神域2遊戲性差，遭任天堂fans猛烈抨擊

任豚中哂伏

PokémonHub HK

We have kept you waiting! Concept for hub! Opening soon at K11! 10am -10pm
Featuring displays of rare Pokémon TCG Sun and Moon series and the latest Pokémon anime series on our multiple TV screens! Did I also mention we are huge gaming fans? Showing up will also be Pokkén Tournament DX, both Pokémon Ultra Sun and Pokémon Ultra Moon! *This design is tentative. Final design may differ from actual design

大家等待已久！我們hub 的設計概念！馬上在K11 開幕！營業時間早上十時至晚上十時
將展覽珍貴的Pokémon TCG Sun and Moon 系列及在我們的電視上播放『精靈寶可夢 太陽&月亮』最新動畫劇集！有無話過你地聽同我地鍾意打機？我地將會有POKKÉN TOURNAMENT DX同埋『精靈寶可夢 究極之日／究極之月』俾大家試玩！ *此設計可能會有變動。最終設計可能會有出入

好撚期待D試玩啊

重點係今次真係出哂名中港台都討論緊佢條片，巴哈個Post喺度世界大戰
不過討論都係同一日出現其實係咪有人有心推呢條片

都唔係同日喇
條片出左2個鐘隔離已經光速開post話你批鬥喇

呢隻到時香港會唔會有行貨呢
有啲想訂

代理無返角落萌寵？

雖然今日有我都唔得閒攞

你認為佢只係玩左30個鐘 我就認為佢已經玩左30個鐘

係囉細個做Book Report邊有人睇晒成本書架
個個都係睇十幾廿版 扮睇晒架啦
唔小心感想寫錯俾老師捉到肯定 係老師發惡 係本書悶嘅問題啦

你未爆機唔係唔可以出preview
但係唔該同人講返你係base on 自己頭30個鐘嘅感受
扮已經爆左 (我睇comment話佢話自己爆左) 再用依個心態去judge隻game 實有人知
仲要搶定個高地話反佢啲人點點點
話到自己好清高咁 願意不顧一切 「說實話」
俾人個感覺 好低莊

由佢戴定頭盔嗰下就知，其實佢自己都知自己係鳩up

我真係計唔到點28 個鐘爆到機

依家52個鐘
剛剛完第5章

依家打算去買部switch

垃圾機唔好入坑
而且D玩家好撚惡
真心

我39 個鐘，完第5,
不過見你地話搵路好煩，我上youtube睇左攻略
地圖設計好有根本目的係想整鬼你咁

我認同你戰前準備係重要過打果陣，我成日死一次再針對性咁調整d裝

btw,我完第五章都好，仲未可以單人三連必殺

圓環開左戰技接戰技之後又會係另一個世界
收納包都要注意

佢仲要唔熟戰鬥系統可以咁快爆到機嗎

[SRW][平台不明]超級機械人大戰年末感謝祭 可能有新作

Switch出新作我就買機，無就再等

機戰其實好適合隨時開黎撚兩野

單人三連應該要靠技can技

開左技接技快好撚多

我邊玩邊問，有冇可能28個鐘爆到呀，你老味

5 章d王扣到一半血會發癲，一下秒全隊 唔識爆屬性珠根本好難贏

睇動畫你都要睇十幾個鐘la,下話

等級壓制就唔洗技巧
不過佢要等級壓制又冇可能呢個時間

等級壓制起碼高十級吧，團戰高得三四級都會俾人滅團

對唔住搭錯線,我以為你講果個GAME評

係
之前打傭兵團D人挑戰
高佢地幾LV都要苦戰

但係一玩就想快d打爆

唔知有無人留意到
3ds 2018 日版暫時已經無新驚出

sushi striker

eshop game

Persona Q2

隻底特律睇得幾開心丫
慘在小島果隻琴日已經播過

如果仍然係世界樹玩法就不了

我目前最快見過50個鐘通關，唔睇片唔迷路抽劍夠歐洲唔會卡地圖鎖應該都可以30通嘅……啩
下個月得閒時試下先

我都想 但係係咪一買就要1+2咁買
淨係係pc玩過1 想玩翻2

可唔買合集淨買2，日森六千幾yen

係咪無中文

應該無

6458yen都幾貴喎

貴撚得過xb2?
經歷過呢隻仲癲撚過暗榮既驚洗禮之後
六千幾yen真係濕濕碎啦

xb2都叫新game B2翻炒game喎

總部話係版權作，switch有份

想問下XB 1 如果而家想買返可以去邊度搵到
唔介意二手

new3ds 版

3ds版畫面衰過兩舊屎
買部wiiu玩dl版好啲

搵唔到原link,睇住先

呢篇文講得岩

基本上中文圈入面大部份人都係非黑即白,特別係香港

咩撚野game評姐,基本上就係煽動你地開戰,自己再漁人得利

你估真係真心評game咩,今日讚下索系屌下任系,聽日就讚下任系屌下索系

根本三姓家奴,只係為左賺人氣

XB2 Pro制有小改版，十字制無咁易撳錯

我知呀，個post都寫左
不過d野話唔埋

too long cannot see

幾唔鍾意xb2個系統都好
都唔可以忽略劇情同音樂
就算唔玩
都可以去youtube睇劇情
呢隻game我煲左成60個鐘
玩成日都唔厭
好多時候同自己講睇埋下個劇情就stop
點知無限loop到頂唔順先真係stop
好耐冇可以令我咁著迷既rpg了
上一隻係ff9

首先要買倒wiiu

到joystick 出事，推前好飄，玩xb2成日跑跑吓突然慢行，我見人講話係磨桿啲粉搞到接觸不良

RER2個畫面幾好丁

switch新作就買 X
AI社新作就買 O

買Wii版

有無係setting入面tune過

突然慢行應該唔關PRO制事
我用JC玩都試過

ea:歡迎2k加入失敗三廠聯盟

去到Aeon至話冇貨
真唔買?!

運動game墳

我tune過好多次，都係飄
JC都有問題可能係膠桿死症

doom RE 呢d port得幾靚
反而2k堆新game整到咁廢

咪當比藉口自己買部
當然AI社的話更應該支持

屌 又portal又bayonetta 破產都似

一月direct又唔知爆啲咩出黎，真係準備破產

命運石之門有中文
利申只彩過動畫無玩過前作

xb2音樂好聽就夠晒啦其實
好似nier咁雖然短, 但音樂補晒分

呢個要加中文其實應該唔難 pc同手機都有中文版

突然慢行我個pro掣都試過,要拎去換

會唔會係你地推得唔夠盡啊, 如果推盡應該唔會突然慢行

不過我都承認佢個慢行係sense得好勁

有d位都索性自動行算

Portal出喺switch平台
記得當年玩呢個驚暈到嘔

搭橋game黎，唔係正統portal

我想問我明明見到首post 大蛇價錢係6800yen 但我打開日本Espoo 要7344yen
有無巴打知咩原因

稅黎

Thx
咁計法買實體版水貨仲抵

dl版不嬲都唔係平，係方便
墨魚我買dl版，方便開

有無人知邊間鋪有得賣角落生物隻新game 想買實體版

Xenoblade 2，splatoon 2，火紋無雙同resident evil邊隻值得買d?4隻都有興趣

想問買switch嘅話去Aeon買算唔算抵
見佢有主機+自選 想玩Mario個兩隻game

Splatoon 2

鍾意無雙類多過射槍對戰既話，可以考類火紋無雙

pro con 玩mario 推上佢打斜行

代理係咪無返

搵倒價錢
但唔知個網信唔信得過
我就用個價參考
正常應該再平一截
日森連運費5201羊

想要個細細隻既火牛可以帶出街用 又support到dock mode既
有冇taobao link可以share
最好有三腳既

最安全都係買返原廠

但原廠好大舊
條線又唔可以拆 好麻煩

同問

呢個聲稱support switch

講你就信

全部都support
只不過沒有快充, 肯定叉到電

可以

玩落生化危機都唔差
未玩過都值得買

玩MHW
脫任了

MHW都好正，但係switch仲有好多驚都好似唔錯，唔想咁快封塵

真玩家係要乜都玩

Btw,如果splatoon冇fd玩自己玩會唔會好悶

點解capcoin port resident evil叫做幾靚
但係MH就咁柒

我都係自己一個玩 本身有幾個FD一齊玩
點知有好多未打到B-就冇再玩 得我仲繼續打緊
而家得閑打幾埸都幾過癮

火紋好玩

唔會平時日日自己玩 有活動先同朋友玩

啲朋友玩左成半年 冇一個rank上到B-次次一齊玩都係打魚 油地

有無人係Carosell買過Nintendo eshop game
Xenoblade 2加Mario Odyssey都係450 點解可以咁平
有無伏

黑卡

屌第幾次問

香港冇呢個?

7咗，原來係for pro掣，joy con, nes同snes mini

最後同你講係Steam版

Street Fighter 30th Anniversary Collection
May 2018
Switch/Steam/PS4/XOne

一個價錢12隻驚，你班友唔係唔買呀

冇4同5, 不了

CLS又炒

capcom呢排係咪食錯藥

又要比人話switch係冷飯機啦
咦，ps4同xb都有份，咁今次屌唔屌switch冷飯好

原來異度神劍2同一代有咁多有可能既關聯

真心唔撚明點解每隔兩三日就有個switch戰鬥post
真係痴撚線

不過話時話異度要討論只能去貼吧或者巴哈之類
連登完全無熱度可言

喺香港討論老任野既人唔會多

MHW出DEMO嘛
咪要做勢令人覺得係老任搞到MH停滯不前
其實唔理大地圖同畫質
有D野我覺得X果時就應該可以改

香港大把友仔食sony奶水大，當正老任係仇家咁

玩左陣都係唔識欣賞

持續都有人講野喎個post

SF2 全新又要跌價了

高清點同呢

CAPCOM真係垃撚圾

無食錯
SFV為電競搞到唔湯唔水，BIO7銷量不似預期
最後一根稻草MHW又唔知會點
搾取埋既有IP既剩餘價值岩架啦

玩完MHW DEMO..
都幾肯定會有5出落SWITCH度

你up乜

有D保留
但睇落的確唔會放棄手提市場既

有冇就唔敢講
但MHW的確為打入鬼佬市場改左好多野

BTW官方解釋過MHW個性質決定唔用5
無謂執著於數字喇

其實一直到唔明..嘅然係真續作點解唔叫5先

呢D留後路同口術黎既姐
5唔5其實又有乜所謂

索系重新出返mh wo

上面梗係又有新指示啦

唔搵人引導輿論,點證明係任地獄拖累mh,一早出返係ps咪好囉

等大家重溫一下正義之師sony偉大既事跡

任豚又抹黑

講開呢樣野..
果日係百記睇電視同個SALES傾計..
佢話S每出新款電視..打手就要落力開工
雖然一早知係咁..但係由SALES講出嚟真實好多

我玩PKM US搵唔到地方討論

出面咪有PKM POST

話時話，點解奇妙電視套「夢可寶」仲係叫比卡超既？

個價錢係幾多先
一個價錢= 20隻驚價錢 =12隻驚
咁你嗰一個價錢有咩吸引
1隻價12隻驚就話有啲吸引姐

MHXX 同MHW(製作人話基本上即係MH5)都中左
點解唔信埋MHP呢

今年4chan d爆料好鬼準

信埋Forbids Switch
任豚又被害妄想

而且佢都話CAPCOM內部嘈過
係咪會整返隻原版系統
會整但係咪都一樣咁落力去做
呢樣野我覺得要觀望下
就當我小器

唔明你up乜

其實mhw唔係唔好玩，但有D位真係可以改進，但講親結果就係比人插

我最想打擊感可以提升番
暫時整體滿意

打擊感用片手就無違和架啦
用大劍就堅搞笑，儲三段斬木咁

我大劍撚
好違和

不嬲都係咁，佢踩你就得，你踩佢就唔得

大劍撚

老鳩民幾時過左來開工架

可能到時加返水底戰俾你就當新一集

好耐啦
同你一樣做25

Splatoon 2單機會唔會好悶
黎緊出trip諗住買隻game玩下

年末商戰仲唔做野咩

Splatoon2唔連機不如唔好買

又有得玩了

好葡萄MHW 但宜家Switch都冇乜時間玩 完全冇可能雙修

PC版囉

你冇時間既話mhw出係switch 都冇用架啦。

想玩咪買機囉

日日都有大戰post,淨係追post回post都用唔少時間
但見到d無腦索索又忍唔住回

未玩過第三代
當買三 其餘送

有無單機好玩
睇過隻異劍 自動攻擊好on9

你確定真係自動攻擊

唔知呀 睇youtube咋
巴打打過 值唔值得入手

勇

對RPG無興趣唔好買

呢隻驚睇片係比唔上落手
佢玩既係控制放技走位同rpg育成戰略果d
更加唔好講佢個頂級音樂劇情
不過缺點就係地圖系統同埋handheld mode垃圾

所以我平時就咁係床撚一陣就算 貪佢夠方便啱我呢啲輕度gamer

想玩Mario kart8 佢係我買switch嘅主要原因 但點知尋日去Aeon買冇貨 迫住買另一隻
splatoon2 真係要打網絡對戰至好玩 仲想單機
利申:毒撚

音樂係頂級嘅，劇情就

網上對戰個D你當佢全部都係AI咪得

單機係我呢排要出trip姐
我都會上網打既

打Ranking最好玩

劇情都可接受啦
係好中二姐
不過都幾令人投入

Xb2睇片好悶 玩落好緊張

中二同老土好易估
我去到第七章D劇情都仲係意料之內
影片焗睇咖啦，比左五舊水悶都要睇哂佢
不過戰鬥都幾好玩嘅，D角色都幾好睇

Wii Uソフト『じっくり絵心教室』プレイ中に
フリーズする症状と防止方法について（お詫び）

平素は、弊社製品をご愛顧いただき、誠にありがとうございます。

Wii Uソフト『じっくり絵心教室』をプレイ中のお客様より「絵を描き始めてから40～50分経過するとフリーズする」というお問い合わせを複数いただいており、弊社にて調査いたしましたところ、『Miiverse』サービス終了に起因する不具合であることを確認いたしました。

お客様にはご迷惑をおかけしておりますこと、お詫び申し上げます。

この症状は、Wii U本体の「保護者による使用制限」で「Miiverseの使用」を制限すると発生しなくなります。恐れ入りますが、下記を参考に設定いただきますようお願いいたします。

お客様におかれましてはご面倒をおかけし申し訳ございませんが、よろしくお願い申し上げます。

Miiverseの使用：制限設定方法

Wii Uメニューで「保護者による使用制限」を選択する（※１）。
「制限する項目を選ぶ」を選択する。
『テレビ画面の説明を見ながら、ユーザーごとに制限の内容を設定してください』と表示されたら「OK」をタッチする。
「Miiverseの使用」を選択する。
「投稿・閲覧を制限する」を選択する。
『「投稿・閲覧を制限する」に設定しました』と表示されたら「OK」をタッチする（※２）。
※１ 「保護者による使用制限」が設定済みの場合は、4桁の暗証番号の入力を求められます。未設定の場合は、暗証番号などを設定してください。

※２ 『Miiverse』はすでに終了しているため、制限による他のソフトへの影響はありません。

我諗佢講睇片係講睇人玩

唔使理條傻鳩

block咗好耐

屌你老母

豬狗又大戰了

垃圾機

我鐘意周圍行開晒D地圖
玩左100個鐘先第6章
不過前3章好似長過後面D章咁

Splatoon 2玩到停唔到手

第八章可能估唔到呢

睇眾巴打d 評價，應該係後幾章丶地圖撚到你覺得長過頭三章

前幾章行幾步就一個check point
後面個D一行就行成1ｋｍ

我用開劍斧 XX斬落去爽好多

sp2單機得hero mode

但係要網絡對戰又唔識整
我係呢方面係白痴

駁左wifi咪得

手機好似得smartone / hkbn(smartone network)
出街玩到online
CSL要+$68買ip

可以唔駛係度討論了

咁夠膽唔出switch

無switch
我又可以遲d先出機

個pro制值得買嗎？

三廠叛逃wwwww

三廠跑光光www

ea: 多謝大家支持以及同情

冇switch份 之前任記又幫佢share咁搞笑

個acc又唔係老任既

過多幾日係咪有bandai發布會定咩？
之前提過5隻game落switch?

傳言黎姐

Namco is having an event in Europe (Paris specifically) on the 15th showing off multiple games. That is fact. There are a small group of journalists going. It is a pretty exclusive event.

The Nintendo presence part, that is not fact. Nobody knows what those games are are.